依家各位巴絲手頭上有幾多美金現鈔

少少地換左5k美金

5萬

留名睇10萬美金

二千二百幾
利申窮撚

Death benefit

連登仔大把錢

10萬美金

110K不過係銀行做緊定期

留名睇50萬美金

兩萬幾 係美股户口

好少

7萬usd

唔係離岸嘅話...

仲有4個月等我賺返個手續費就離岸架喇

換還換
小心鄉黑爆格

7萬

一日撳得3000出嚟.............而加6000，仲有13000係銀行

三萬 thanks

有160K喺中資定期到8月頭

年期已夠，準備提錢

仲支資

160K 左右